咪撚推個金宵大廈啦 屌你老母

睇都唔好撚睇 負皮都唔洗比
由鳩佢咪算囉
屌你老母啲行動post推一日唔推一日咁托閪咩

來來去去咪又係得嗰個賤種推

推